小巴佬同乘客落車打交 黑人：屌你老味屄

3:03 黑人：Dllmhi

黑人

香港地有時覺得黑人幾高質
白鬼好多都係WHITE TRASH
大陸狗更加唔洗講

小巴佬

有無人同我一樣 loop 左黑鬼講屌你老味閪幾次

司機好波

力架

個小巴佬仲勇武過連登仔，話打就打

一拳就打落去

小巴佬好波

黑人都忍唔住

落嚟丫

讚

d黑人感覺冇蝻咁撚鬼鼠

正評比司機同黑人

如果醉酒既係黑人
司機仲會唔會咁撚勇武

最尾仲講左句屌你老母

個黑人又會幫司機拖 ？
但個司機打9人好似輸左d
唔出手就

個小巴佬打落去個野好實

wakanda forever

小巴佬好型

不過未知前因後果，又覺得係小巴佬唔啱

有冇非基巴打睇完條片想食黑腸

小巴佬又贏

講得出做得到

好撚好笑
點估到個小巴佬真係車佢去公廁又真係落車打9佢

Wakanda forever

黑人正呀
又風趣又好傾
又唔會好似南亞狗陰陰濕濕

我想知係咪個黑人本身都搭緊架車
佢特登幫個司機隔走條友又幾好人
WTF man!!!!!!!

成班on9仔又幫黑人洗底

香港好多呢D中坑
又矮又削又成日撩人隻抽

其實佢都車埋你去屙尿啦
條傻閪落車咪冇野
已經好好老脾

其實佢由頭都尾都無撩司機隻抽
個司機話要打鳩佢佢正係敢講「我等間影你相」
佢連挑機都唔夠膽

屌你老味閪
hey go
what the fuck man

夜晚行過尖咀，都會凝住d黑人係獅子，蝻就十足十鬣狗，成日鬼鬼鼠鼠係度梅下梅下唔知想點咁

南亞佬企埋黑鬼度細兩個碼喎

做乜條友句句都好似同一個聲調

Btw 我依家開聲屌鳩你

講真 個乘客有D低低地

叼你老味閪

落黎呀
之後一鳩扯佢落車

屌 個醉酒佬分分鐘中學生都揪得贏啦

LM

標題寫左醉酒佬 同埋睇個醉酒佬個樣好似青山出黎咁

一開始同司機講野個度 把聲好似cap TV個豪哥

小巴佬兜巴車落去好撚正

黑人最後好正義

完全聽唔到

醉酒佬真係好麻煩

黑人：「屌你老歪閪」

一直覺得好熟口面但又諗唔起
直到見到你張圖我終於就起似邊個

真港人

呢個黑人好撚型
呢d野真係唔係個個人肯幫手
我相信90%人都會食花生

換轉黑人係司機一掌打佢死左喇

DLLM

不過先打人始終有機會俾人告

點解會有人撐司機

雖然司機鞋都甩撚埋
但完全係冇減佢霸氣
一下兜撚埋去

最尾黑人一出 醉酒佬返轉頭都冇機會

呢個真

黑人髮型+著衫幾型，唔跟風

廢中比人打唔敢還手

good job nigger

呢d情況肯幫手ge人真係型

又瘦又矮

條友咁撚細粒又咁撚臭串，唔打柒佢就蝕啦

拍片條友笑得好鬼衰

靚呀

諗起go home 訓教
tomorrow 屌閪
好撚辛苦大佬 碌柒訓教

仲夠膽死話出黎行唔知邊個大佬，你就真係唔知啦

好撚型
wtf man

諗起依段

你都on9,條友細我幾個碼仲要醉醉地,唔濕佢兩拳對唔住自己

支持小巴佬

綠小佬就話姐
紅小佬都敢搞，就算比佢上返車，去到站頭佢實比人打到入廠都似

諗起我巴西㗎碌柒條片

仲要單拖仲要自己又矮又瘦又醉

小巴佬話郁你就郁你

戇鳩最撚笨柒就係同飲醉酒嘅打交
一係佢就發酒癲 痴撚咗咁打鳩你都得
一係佢就好似而家呢個成碌柒咁 你中多佢幾錘暈撚左死撚埋都得

以為呢個就係樓主講嘅黑人

黑人依個時候出得黎好合時

個忽得仔驚到腳都震埋

GO！！

睇唔到黑人跟埋落車

D賤畜蝻亞巴狗最撚狗畜
鬼鬼祟祟無理大方做生意又狗西做人更加唔撚洗講
成個民族都係垃撚柒圾真係抵美國佬炸撚死佢地
fucking sand nigga

車埋你去小便 ？

個司機同黑人都高過個醉酒佬成個頭

未轉聲

司機好球，打死班垃圾醉酒佬

諗起 我屌你個非洲呀我巴西嚟架

D對話好好笑

有啲似pharrel williams

我巴西黎架碌柒

正皮俾啊小巴佬既講得出做得到

其實被打個個先係連登巴打

條撚樣成日撩鳩人
上次係寶琳馬會先撩完個啊叔 跟手報撚埋警
又係呢身打扮 食環清潔工衫

走啦 垃圾波台狗

黑人講粗口真係特別正
what the fuck man

On9少陣

香港住既黑人係高汁過外國好多
不過外國住果班黑人真係勒殺黎
另外香港住果班白人又係勒殺黎

似弱智仔

連登毒撚就係斑馬 俾人恰

仲以為落車都係手機同老母大戰就算，點估到真係打

黑人應該都係想快啲開車

最尾倒車既聲配合埋醉酒佬個無奈樣

力架真係好正

佢哋份人最真
幫你會幫到好盡
唔妥你就出嚟隻抽打到你仆街
但唔會陰陰濕濕做埋曬啲鳩屎嘢

包括拍片個個

黑人拉開傻佬做得幾好，唔比佢上車搞事，成車人等開車。
傻佬個樣真係有啲問題，忽忽地咁打佢幾下好閃啊

你都ON撚99應該要郁就打嫁啦,好似你D東亞病夫咁咩
又要驚呢樣果樣,而家咪支那喱同南亞狗係香港都咁撚惡囉

但0%係香港人呢

Lm

曬鳩氣啦

你就on9，前兩日隔離post，個台灣youtuber先訪問完香港瞓街黑人，我未見過有白人up得出，同埋白人好多偽善

左膠橫行世代

你估個個都好似連登仔淨係識大隻講咩

唔飲得咪撚學人飲啦

港蝗咪淨係識揸部爛鳩電話影你阿媽個閪lo

方便你打尻我？
緊係喇！ 🤣🤣🤣🤣🤣

條友應該真係波台ching🤣🤣🤣🤣
弱弱智智咁 越諗越似波台d人

笑撚死

黑人一手推開, 加一句: 「屌你老味閪」 發音有D似電腦翻譯好生硬既廣東話

上車前補多句: "what the fuck man"!

What the fuck man

其實成件事係咪個乘客想去廁所
個小巴佬唔車

其實講真冇人話小巴司機要包你急尿搵廁所
你急尿你咪下個站死落車自己搵
就算兩個站中間有油站都冇可能停俾你

小巴佬點解有錯

咪撚on9

發酒癲咪一樣唔打得，未見過醉酒佬夠人打

快譯通發聲

如果醉酒佬搶軚盤...

小巴佬講得出做得到

好撚好笑 條友好柒

奧班馬

仲要指埋比條友睇

西貢？

力架力架

笑撚到仆街

你自己搵人打都搵個易打架啦

香港地d人要你當佢大爺咁服侍架。
好聲好氣咁講野唔係問你得唔得，係命令你做野，一唔順佢意就要投訴屌老母，比果個幾銀子以為自己坐飛機頭等咁。

仲有人話打人唔岩wo，你試下趕住出市區有條咁既忽得阻撚住晒成車人，賓周都踩撚斷佢呀

小巴佬講得出做得到
Loop左幾次黑人句屌你老味閪都忍唔住笑左出聲

不過算啦根本所有行業都係服務性行業
香港人真係好撚on9
比得出幾個錢就以為自己係大佬乜都啱晒
以為自己係黑就大條道理
然後投訴文化又係
投訴因為想自己會有着數攞

好波

黑人眼見都幾守規
係d 南亞仆街

報左警
小巴佬仆硬街

一開頭以為個乘客係黑人個司機仲咁夠薑話落車打佢

個笑聲先好笑

條片幾好睇

打得好！
呢啲傻鳩啊叔應該要教訓下先得
希望小巴佬唔會俾人拉

屌你老味咁先係路架嗎，打得好！

條友唔敢還拖
小巴佬真勇武

我屌你個非洲

你呢挺道德撚，俾我都要打鳩你

你老母比人屌到啪啪聲都忍到？

自帶霸氣

聽對話 應該開頭有停左一次比佢落 條友話個公廁太遠 所以先開始嘈

啱！
應該唱下歌感化個啊叔

醉酒西真係好撚煩

睇住唔係亞洲人種樣既人講廣東粗口真係別有一番風味
我巴西架碌柒

恰弱智 好似點講都唔通

香港d黑人多數係點解移民嚟香港？

Yo what's up nigga

1:40 - 1:50嗰段對答笑撚死我

重點放咗去個小巴師傅到 話打柒就打柒你 仲要一直keep住講野冷靜又幾有禮貌
一到油站就落車 條低能仔見佢落車即刻鳩縮

嘩屌個黑鬼好撚型棍

我係其他乘客就真係屌您老母
阻撚住哂
好心就去到目的地先搞啦

把女笑聲

小巴佬好廢
應該打甩晒條友既門牙

蝻最衰

Ay !go

司機同黑人

呢d煩膠抵打

黑人正
同好多蝻好大分別

打得好呀
D大愛左膠總之打人就係唔啱
有咩事唔好出POST求救命春呀

關唔關信仰事
信耶穌冇咁衰

黑鬼好過成身港豬

收皮啦你柒頭皮

分分鍾畀人拉，咁都好吹奏

你講就唔會俾人打?

係 重有唔知點解uk 班蝻又係好過hk 小小

黑人好似天生識rap同幽默啲咁
同埋喺香港嘅黑人反而易相處啲

打得好 條友一知小巴佬都落車淆撚到
個黑人好正

呢樣真，仲要同佢講到明嗰下好嘢

順便聽埋個笑聲

屌你老咪屄 What the fuck man

抵打

黑人係非洲 其他全部亞洲
黑鬼都算半隻鬼 好似係

個傻仔講野有啲似ABC /鬼佬口音嘅

似mc jin

岩你老母

好撚好笑？

副身形

都係果句
咩人種都有好人,壞人
係比例上既問題

點解好似啲老友講粗口互屌咁，個氣氛好開心

個小巴佬把聲好似曾偉忠

身高160 cm的港男叫咩

連仔又一窩蜂跟車, 一兩個話黑人正就衝晒出黎

留明

無黑人出手就全班俺春港豬
打7佢就arm la

咁都有得讚
係果個人細隻過小巴佬先夠膽打姐

個站好多係公仔佬有堂口, 撩著D江湖友既條友仔真係唔識死

句what the fuck man好有gta味道

咁都有得吹奏

句屌你老味閪發音咁正既

垃圾港豬

仲以為醉酒佬邊忽黑

咪撚on9啦 你估班差佬會唔會做野

個司機又幾冷靜wo 好野

好多黑人講普通話都好正架

What the fuck man 呢句好有GTA味道

自

黑人真心有禮貌好多
以前公司有個黑人
朝朝見到面一定點頭講早晨

臨尾個黑人屌鳩完仲有把耿笑聲好撚正

同埋識搞笑

What the fuck? Man???

黑豹都忍唔住要出手

夠膽得罪小巴佬

lm

7992 views原來連登咁小人睇

成日係連登叫人nigga果班
現實見到依個黑人會唔會驚到瀨屎

個黑鬼好似rap 緊句粗口咁

好似富仔

邊撚到係黑人?

屄

凝住佢會RAP埋歌

Hey go! What the fuck man?

黑人咁大隻嚇到傻仔唔敢上車

what the fuck is wrong with you

廁所係果度!

小巴佬:依家車你去油站

傻佬:油站有廁所呀? 定方便你打我?

小巴佬: 梗係啦!!!

正皮係比力架既，好彩個力架脾氣好，唔係一拳就質死個廢老

上面有人話咩出手就蝕底
呢D道友咁既款既人根本差佬唔會理

成個on9咁，等人上返車先敢再出聲屌

你係咪係個天到跌撚壞咗過腦

香港黑豹

最撚好少係個醉酒佬講：
車我去油站係咪方便你打鳩我
同埋
你講野小心d

笑

本地文化

黑人個下擋一擋，幫司機爭取時間上返車，同時唔俾傻仔上車再搞事，幾好嘢 換轉香港人應該個個坐曬係度

黑人一手就可以㩒得，同佢認真都費事

㩒低佢

恥鬼

冇我地香港人拍片你睇條春呀

正路都坐係到啦 唔通一齊落車打鳩個傻仔咩
下下都踏低自己香港人

出黎行幾有口齒 話打鳩佢真係打鳩佢

踩

黑人係幾好人，好nice
好過班南亞鬼

what the fuck man

話香港人坐係度叫踩？無嘢呀？

我係讚個黑人性格見義勇為，肯企出黎擋一擋，無佢出手個傻仔上返車搞鳩司機咪又擾攘一輪

講事實又話踩 自卑情意結
幾可有香港人企出黎幫拖調停
個個成碌鳩咁郁都唔郁

我車埋你去油站呀
果度有廁所呀?定方便你打我呀
梗係啦
咁撚勁

好歡樂 咁似周星馳D戲

2018年240P，打直拍片

what the fuck man !! 型到

如果條友企起身高佢兩個頭
會唔會客氣啲

再配合埋個dreadlocks 頭
型撚到

其實識講廣東話既外國人唔會差得去邊

agger

Nigga

有前科

On9仔 中東同南亞都未分得清

屌

因為人數少姐

笑片？

140p？

梗係啦 搭車姐係趕去目的地
個司機落車同人打架 架車唔開
曬晒自己啲時間

雖然打人係錯，但個小巴佬同黑人我真心覺得佢地好型

Btw 黑人講粗口，一向都好好笑！

諗起呢段片

屌條傻仔口齒不清我以為佢先係黑人

"關你咩事"
呢句最好笑

瓦干達

又真係車埋佢去廁所

lkf啲黑人好撚冇分寸

又真係落車打柒佢

紅Van 佬三句不合就直接屌你老母或者直接踢你落車，你又投訴無門，仲屈機過當年中巴班司機

個黑人
What the fuck man

行過斜路都突然拉撚住你叫你入去玩 拉左幾步
屌佢老母
所以我唔係好認同

廁所係果到
落黎吖

仲有
:你識唔識講鄉下話
巴西仔 : 屌，撚識咩

條傻佬畀人打完呆咗啦， 見人上返車再屌

以前去讀書都係黑人最好
因為佢地係白人國家都比人歧視得多所以一定最識為人地著想

最撚好既係GAY既黑人
集合全世界最受人歧視既特點, 又係好好人好識關心人

有咩分別
一樣賤畜

wtf man 之後果句 "走啦" 好似都係黑人講?

White Trash呢樣野真
以為自己白人真係高幾等既死鬼佬
特別係40-50歲有d錢果班

ho ball

關你咩事

把聲似係

最憎鬼佬講ridiculous
唔順佢意就ridiculous
有D明明自己戇鳩唔講道理

利申做卑微服務業日日對住唔同國家鬼佬
由對住佢地有D口疾到依家會當面話鳩佢地
見盡香港WHITE TRASH, 有起美國生活過的同事都話香港D白鬼特別垃圾

最撚好笑係揸機佬啲笑聲

邊個唔識屌!?
唔好屌閪臭

香港咪死係你呢啲咁既類人生物手上囉

之前先black panther個post先成村人笑鳩啲nigga

連登仔口臭唔係第一日知啦?

hey go! What the fuck man!

有時唔係我地歧視人 而係你班生番畜牲真係係度令香港好污穢

條片好多笑點

屌笑到唔記得落車

香港人多數都無人出頭

LOL 好撚好笑

蛔係咩

笑撚死 嚟到呢個po好似兩個世界咁

睇返marvel黑豹啲post
力架前力架後

力架咗兩年 內戰講到而家

係外國讀書真係最好係黑人同學，同亞洲人一樣大家都係少數同弱勢真係會frd啲

相反俄仔最仆街，中東最自閉

小巴佬真男人呀！
講得出 做得到
話落車打鳩你真係打鳩你
條傻閪比個小巴佬打撚完完全唔敢還拖
黑人

好好聽 廣東粗口